GEM拍片話自己係藍絲手天使

奶共GEM

終極維穩片

有無連登仔整返條
支那人倒地片合集

白事當紅事辦！
加油！
黨做過D咩都唔緊要了！

擺明講緊前線醫護同所有為抗疫付出嘅人啦

又白事當紅事辦 垃撚圾

出現了
奶共gem 都有人幫口

韓紅仲好過佢

gem無奶共

去武漢幫手啦得個講字

靚女有才華
心地又好

想淫她了

Dklm

g持友sir

香港發生事又唔見佢出聲

佢地盲反
都無護旗無撐警

青年買到最後一盒口罩與街坊同分享等等。

唔係香港咩

其實唔係好明連登仔咩邏輯
GEM都北上左咁耐，基本上都已經變左支那人
咁都要屌佢奶共? 咁韓紅又算唔算奶共?

條片假撚到！收皮啦！

其實係 又炒車

一睇到d公安沖出去敬禮就覺得好撚假
仲有咩餵d啊婆食飯 實情就理撚得你死

我係度諗條友走到好似身有屎咁
如果口罩盒入面係炸彈咪仆街

咁你都兜到？

似係你理解能力有問題...